台灣踩住香港屍體前進

點解仲係得22k？